★ 喂每人幾首 張學友 既歌吖 😄

cry！cry！你不要向後望

唔知點解最近又諗起依首呢

即使你離開我熱情未改～

呀嗚～～～～～

個人覺得呢首最正

留言，想哭

我應該

話時話上面情系半生隻k碟點解唔係寶麗金出？

我記得以前好多都係佢出，咩碟聖吖嗰d

等緊學友兄入黎捧場

唔少得依首，名都好岩而家

同一隻碟仲有佢，好岩而家

好多wor
這麼近那麼遠
怎麼捨得妳
我應該
....

太陽星晨即使變灰暗

遙遠的她 不可以再歸家

分手總要在雨天

夜雨凍

同湯寶如

另一首，只係同情系半生差一隻字

心思思

結果 面對分手的痛楚
當初相好成就干戈
回家先知肚餓 寂寞地食無花果

合唱既話一定要有呢首

只想一生跟你走
等你等到我心痛

月半彎

在痛哭擁抱告別後從沒再見

寂寞的男人
男人四十

未聽過

我只係停留喺九十中或之前

翻唱得唔得

g妹

留下崩潰的我跌撞 從此跌進絕望囉學友兄

道道道 人間道

同黎瑞恩

上面k碟版翻唱，依隻先係

我愛玫瑰園主題曲

同陳慧嫻

交叉算了

無止境的心痛
讓你愉快
留言
同屋
天下第一流
真情流露

當年屋企有買

呢首冇得輸

夕陽醉了
我應該

期待
凝凝回望過去或有傷心悲哀
像夜裡星空沒法擁抱心內
愛已像個空虛孤單障礙賽

btw，冇人up新歌，post返首先

同關淑怡

夜了……又破曉
歲月流情
讓你愉快
不只有緣

野貓之戀

無止境的心痛

1988年 區議會 (區在這裡)

另一首超經典既，Smile Again 瑪利亞

in love with you

LINDA

其實係「這區這裏」先岩

有個人

1986 雀巢咖啡廣告

1983 歡樂今宵歌唱比賽

合唱鍾意日與夜

夜了 鐘上擺臂在搖

可惜我 不智或僥倖

慢慢

怎麼捨得你
你的名字我的姓氏

就黎開演唱會

種子

今次個rundown 唔變有d失望
以前encore都會轉下歌
p.s.已買兩場

希望今次會轉下新歌

只願一生愛一人

想念你
兩首翻唱伍思凱既, 但都係伍思凱好聽d

哈林呀

屌 點解我會諗住伍思凱

這麼近那麼遠
離開以後
情已逝
怎麼捨得你
我應該
日出時讓戀愛終結

回望這半生，也許是場夢...

同林憶蓮嘅日與夜都幾好聽

當愛變成習慣

壯志驕陽

啊~ 像花雖未紅

說謊

正式左道未 好似好緊張咁既

應該早已沒期待
應該心死為何仍未放開

紅笑臉 紅裙紅絲巾

這麼近 那麼遠
一千個傷心的理由
情已逝

心思思想屌閪

應該未，因為 1984年 12月簽 寶麗金

在1983年在無綫電視（TVB）長壽節目《歡樂今宵》的「盡顯才華Sing聲星」比賽演唱關正傑《遲早是一對》，但沒有得獎[16]。直至1984年，在朋友的鼓勵下參加十八區業餘歌唱大賽，憑一曲《大地恩情》，獲得192分高分；從50,000餘名參賽者脫穎而出，獲得首屆十八區業餘歌唱大賽冠軍[17]。

獲得十八區業餘歌唱大賽冠軍後，時任電視廣播有限公司（TVB）藝人經理的馮美基首先將張學友羅致旗下，緊接在1984年12月，他又與當時世界上最具影響力的唱片公司：寶麗金唱片公司簽約成其旗下歌手，並於同時發行首張唱片《Smile》，在香港銷量高達20萬張，達到四白金[18]，憑藉《情已逝》、《Smile Again 瑪莉亞》等多首冠軍歌曲成為當時香港樂壇炙手可熱的新晉歌手之一。他在當時被認為是「正派歌手」關正傑的接班人；在此後的歌手生涯中，他亦因出色聲線以及正面、健康的社會的形象而多次被選定為公益事業和政府機構主唱歌曲。

飛機師的風衣

貼首英文歌

唔係好記得係咪改編

另一首經典

改哈林嗰首嘛🥴

犀利喎學友兄

地下情
生命的插曲

呢排好中意呢兩首

李香蘭 你的名字我的姓氏

地下情好野嚟
同碟仲有如初，慶幸
冷門但好好聽

而每過一天 每一天 這醉者

我覺得honey b係最冷門

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦
要單戀都難 受太大的禮會內鳩卻也無力歸還

有冇人鍾意呢類夢幻feel的歌
月半彎

再黎冷門經典既